今日人民日報及微信瘋傳，琴晚個陷阱應一應

琴晚班差佬入左去又出番黎，同時間呢條友浮上水面，重唔係收到風陷阱啟動

陳雲：
做錯事不道歉，是違反道德的啊。這個當然，但我們不是在小學課室，由班長和班主任裁判，我們是在戰場上，警察、法官、電視台、報紙、觀眾都是中共的人。你道歉，對方就有材料展開政治謠言宣傳，而且要求你再為其他你無做過的事道歉（例如毆打北京記者），之後你拒絕，他們就向你開火射擊。做錯了事就馬上走，不是道歉！普選勝利了，在民選元首認為安全的情況，才為以往的錯失道歉，道歉也是元首來做，不是民眾來做，賠償也是用政府的錢，不是民間眾籌。

收皮

幾時連中國既民意都係行動既考慮因素

根本係做戲啦
由鳩班支那種叫

人民日報有腦嘅大陸人自己都唔睇啦 同北韓飛機文有咩分別

唔洗理中計撚

香港事務純屬香港內政 由不得支那勢力說三道四

有乜所謂 外媒唔係咁講咪得